唔係話疤乜乜柒柒 係疤真係柒

嫌人古天奴廢 配唔起疤塞個陣容
買完人地又借人去拜仁到都算啦
再買個成季踢到成舊屎淨係識刷美斯鞋ga基士文
個教練淨係識食疤老本 陣法變都唔變 換人差過小朋友打fifa去教
輸曬西甲都可以比你屈皇馬政治足球啦
但係一場輸8-2 真係連亞特蘭大同其他二線球隊都未必做到
不過都好ga 起碼最後兩球都係古sir入
當係疤塞光榮lor